股災已到，樓爆還會遠嗎

又話量化寬鬆，典解都係日日跌架

因為你無聽我講

呢幾日日日掛住上嚟房屋台單挑，冇去財經財，咁就衰咗

求吓你返去財經台睇住啦
冇咗你而家搞彎晒喇

但我都未搞彎樓市，點走得住

契媽個閪量化寬鬆

頂唔緊喇
有請大師歸位拯救蒼生

因為你買垃圾

懷疑菲比斯 眼紅女股神搵人搞鳩佢。暴跌個堆全部係etf重倉股

樓主都未賭完就輸

.

買樓起碼有壹半人贏。買股做大戶點心8成人輸。今次美股科技股災又輸你老母